Trump 今次贏盡世界左膠掌聲 準備連任

難民問題沉死父女 有出聲
不打中國 質易戰 商家讚好
有得令美國商家係時候回中
唔洗走資了 回家了
北韓又和好 第一個到訪北韓
行步路就可以令到金仔happy
世界左膠happy
唔提香港問題 費事大家傷感情

你叫班眾籌者同次次香港有事第一時間
開白宮網聯署 情何以堪
仲話Trump 只係講反話
人地擺到明扑完嘢 做緊聖人等連任啦